有冇良心相機店推薦，公司要買相機

有冇人識老線細係支持民主的良心店推介？唔想益左D藍絲店舖

唔好要民主
你唔可以揀
用返中式日語漢字
你屌自己媽媽啦
英國唔要你呀

ON9無藥醫

你條SONY死色魔賤種
編號71341 歸英派含SIR

你係咪唔記得左哩單野？

附FACT CHECKED原LINK

SONY最憎女性使用 SONY最歧視女性用家

去街郊遊
小心有SONY用家扮"富賤"
"扮發夢"偷影

用SONY死全家

你老母死得仲快呀